\section{IPV6 over Lower-Powered devices}

Según las limitaciones de esta tesis, uno de los factores a considerar es la baja conexión que podría haber dentro de las faenas, para esto, se investigó el estado del protocolo ipv6 que trae consigo una especificación de bajo consumo que será útil para el envío y recepción de datos. Algunas de sus características son:

\begin{itemize}
  \item Paquetes pequeños de datos. Hasta 127 bytes de información
  \item Baja velocidad: Desde 20 kbps
  \item Se puede usar en redes tipo estrella o malla
  \item Bajo costo
  \item Escabilidad de dispositivos conectados a la red
  \item Dispositivos móviles
\end{itemize}

\subsection{Suposiciones}
\begin{itemize}
  \item Se envían pequeñas cantidades de información
  \item Muchas de las características y funcionalidades descritas son considerando la tecnología actual, pero esta podría avanzar hacia dispositivos más poderosos que consumen menos dejando muchas de las limitaciones atrás o agregando nuevas funcionalidades.
  \item Algunos de las beneficios
  \begin{itemize}
    \item Al usar IP, se puede usar la infraestructura existente
    \item Tecnologías de IP es una tecnología utilizada, por lo que ``no hay que reinventar la rueda''
  \end{itemize}
\end{itemize}

\subsection{Problemas conocidos}
\begin{itemize}
  \item Se requiere una gran cantidad de espacio para las direcciones de IP.
  \item Debido a que son de bajo poder, la topología juega en contra, debiendo tener una buena señal para enviar y recibir los datos.
  \item Las aplicaciones deben generar poca información al enviar los datos
\end{itemize}

\subsection{Metas}
La principal meta de esta tecnología es reducir el tamaño de los paquetes, reducción de consumo de datos, requerimientos de procesamiento y consumo de poder.
